佐敦壽司郎：證實客人手帶為醫院普通病房手帶

乜住緊醫院可以走出街食飯嘅咩如果係咁醫院係咪都要負返責任點解住院病人可以離開醫院範圍

傳染病警戒級別最高, 喺醫院留醫, 都走出嚟

住院病人走食壽司香港人真係識歎

住院唔一定係傳染病架嘛，但哩個時坊會唔會將醫院既病菌帶出黎

可能係最後一餐

Mean到

佢咩病先？
可能佢割完盲腸走出嚟食壽司🍣

叫外賣啦屌你
訓醫院仲出街食

如果衣家唔食以後無機再食

你真係就快釘？
我真係就快釘！

廣告黎？

一個就死既人 千辛萬苦出黎食壽司郎
笑住走

QE行落去都有一段路，如果換埋衫搭小巴落去就真係誇左D，足見人手短缺到有病人離開病房都唔知……

弱智啦
可以咁樣行行企企周圍走嘅直接送你出院啦

我諗起以前有個鬼故，話有啲醫院手帶係專比過咗身嘅病人帶
可能佢係特登番黎食呢

唐伯虎點秋香

如果而家唔食 以後冇機會再食！

出名多人排嘅壽司郎啲港豬依家重排唔排

病人偷出去食飯唔出奇

可以等到幾個鐘去食壽司朗先出奇

出院冇剪手帶？

好明顯未出院啦

我屋企人直頭試過同醫院請假返屋企煮飯

住院可以拎home leave㗎
利申：早兩個月試過

咁呢個係請假又唔同講法